{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017729",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/JACQUEMUS/GM0023012573695/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) La Chemise Baou - White"
    },
    "text": "ブランドJACQUEMUSのメーカーであるJACQUEMUSが披露する23SS LERAPHIAコレクションのシャツです。 このシャツは前面部にブランドロゴとグラフィックデザインが目立ち、春と夏の様々なルックに活用しやすいアイテムです。 素材は表地なら100%で、洗濯方法は次のとおりです。 まず、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 第二に、薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 第三に、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーにはアルミホイルを必ずかぶせてください。 第四に、毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。 第五に、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第六に、裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。 第七に、摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このシャツは前面部にブランドロゴとグラフィックデザインが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどの季節に活用しやすいですか？",
            "answer": "このシャツは春と夏の様々なルックに活用しやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このシャツの素材は100%の表地です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "まず、この製品は洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのようにドライクリーニングすればよいですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、どのような注意が必要ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーにはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合はどのようにドライクリーニングすればよいですか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このシャツは水に濡れたり汗がたくさんついた場合、どのように洗濯すればよいですか？",
            "answer": "このシャツは速やかに洗濯してください。水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあります。"
        },
        {
            "question": "裏地のアイロンかけはどのようにすればよいですか？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは摩擦により毛玉が発生する可能性があると言っていますが、どのような注意が必要ですか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 451
    }
}